估唔到有錢女戴祖儀都鐘意豪哥呢 type 男仔 ~~~~

點名欣賞豪哥搵佢拍 MV